是日靚午餐 火腿炒蛋 拼 紅燒豆腐

30蚊

on9

15蚊到

印度兄好耐冇係飲食台蒲頭

返左印度？

水牙線